[I/A] [韓/日/亞/台] Brown Dust (47) 黑劍+15劈世人 八夜助手準備登場！

韓國 NEOWIZ 3月6日宣佈戰略指令RPG《Brown Dust》（iOS/Android）預定於3月7日正式配信。

遊戲核心內容是陣營配置，先在戰前佈置我方十體傭兵角色，再在戰鬥階段時接雙方角色的攻勢移動順來互相攻擊。作品之內有多達300名角色，而且全都均可提升至最高階級別。

IOS：
AN：
QooApp：

[/quote]

【台服招生】我地公會同另一公會組成一二會同盟啦， 宜家係度聯合招生！

一會名稱： 香港人撐廣東話 （主收肯一齊玩公會戰的）
二會名稱： 香港非裔圍爐區（休閒向，新手都可以加入）

收人詳情如下：

雖然我地唔係一線公會，但係就有班好兄弟肯趕返黎一齊玩公會戰，有時都幾好玩幾刺激架！

無論想加入一或二會，都可通過Line ID: herofriends 申請。

尼條
404 NOT FOUND

辣殺驚仲有人玩?

日服回鍋重玩 有無咩grp可以加埋我入去？
未夠班入團住

新手LM

噢 下個post先改啦咁

而且個日文攻略網 冇咩更新
依家最勁既黑劍 都冇提及到

走啦你

呢個？

勁耐冇更新

條友棄左坑掛

iOS改咗名 Brave Nine

剩係英文版改名

冇真係咁缺粉咩 下下要車落四五礦

手下留情

還拖啦

我地會個副會長黎 你ID係咩?
我去問下佢

岩岩玩番 依家應該點砌陣 同升咩好

我雙倍日先會還拖

平時日任都唔解

我都係簡d 50-108落手
但d人搞返我d 4-5礦

六魔蘿+12 聖杯 炮娘+15
如果六魔蘿有排都加唔到去+12就可以hold一個月買左書先 睇下個月會唔會出八夜助手

咁擺岩唔岩
衝緊槍羅上+15 冰盾練緊

排陣可以去望你對上排名d人點排
你隻狐狸比較後動 可能會變左人先出手

成撚日俾黑劍卡死反敗

邊度黎咁多固傷&無視防去處理

冇黑劍點打機

黑劍有保底喎

有冇公會入

個次序難搞 唔知幾時到坦

狙擊羅+12 冰盾+0 黑劍+1
升邊隻先

黑劍+15

玩咩服？

台伏

暫時咁set好冇?
黑劍+幾之後換咩人走

你攻有88%勝率就繼續打上去先
黑劍通常會換走狐狸

但我靠佢破百防喎
btw 你個個公會仲收唔收人
岩岩重玩番
依個版本勁既應該得六羅15 白魔8 狙羅12

黑劍攻撃係無視防的
二會有位
白魔最好上+12

世界天梯 黑劍應該當傳說角計啦

韓仔資源多 人人有咁制 港台唔一定

一係修女你唔好當傳說角

魔劍互砍 修女完敗

黑劍起馬要6星英雄+先有機會百防

其實黑劍 連台服都差唔多個個有啦喎 連我都有
黑劍使用率：
前星期大天 - 韓：69.8% 日：73% 台：69.8%
上星期大天 - 韓：69.4% 日：77% 台：75.4%

我都有 +12就用得下
暫時主線只係三星到第一章第45關
係咪遲下再打?

惡魔城同主線有得打就盡量打 唔好停 d獎勵咁豐富

冇3星照屌?

屌 緊係屌 之後再迴力標補返d星無問題

玩左半年表示未有

地雷女武神

【台服招生】我地公會同另一公會組成一二會同盟啦， 宜家係度聯合招生！

一會名稱： 香港人撐廣東話 （主收肯一齊玩公會戰的）
二會名稱： 香港非裔圍爐區（休閒向，新手都可以加入）

收人詳情如下：

新手0課入坑建唔建議
另外600石首抽，係咪即係課600石去抽？抽唔中初始化個帳可以有返600石？
thx

當養成game慢慢玩 唔理d競技場排名 就無咩所謂嘅
唔係 首抽600石係打幾關主線 夠600石就買呢個去10抽傳說：

抽到無頭就得啦

要實啲人唔玩既帳/100蚊都收到啲中進度帳 點解要由頭開始 會戰又打唔到

掛機驚有咩好玩?

回鍋玩家

出左助手後冇玩

如果黑劍要+15

要抽好多隻助手？

大半年冇玩，脱晒節

請問呢期有冇邊隻必練？

抽5隻助手加三件升爆既靈魂裝備

唔洗抽五隻
抽四隻得
另一隻用緣份嚟換

黑劍+15
白虎下期出助手 可以準備定+12
冰盾+15 聖杯+15

骨奶 / 龍騎 6星+9 送一隻 又幾好

前8差龍騎未有
換埋佢就齊哂

黎緊故事模式出extreme/hell mode
應該幾正

弱者先用骨奶

兩隻都冇
今次四隻助手得龍騎係正嘅 無頭嗰助手都好樣衰吓

夏娜助手同夏娜無咩分別

無頭助手先靚喎

4月2出白虎助手4月尾出妖刀
又就出八夜邊有咁多鑽

罷抽 有得佢 反正5月就追到八夜助

如果龍騎有砍坦既能力 妖刀可能隨時唔練

50本五星書，2本傳說

有40000石

$400好似買得過？

又送

多賣5本傳世書 限一次

韓服16號出八夜助 妖刀就30號 可以睇定d先

冇咁多傳說幣。。

岩岩先ban完 有心玩就自己練 好易起手

係 抵玩嘅
但依家二手帳好危險
你又唔知佢對個帳做過啲咩
所以自己衡量風險

個五本無時限的

公會大佬贏左地下冠軍 上次另外一個大佬拎第二
想一齊玩一齊學歡迎入會：

招生文：

有冇巴打知換邊隻好
[img]

克里斯蒂娜 不過一定要+15先好用

我換左達非見佢hot

想問新手想玩，但一入就冇石係咪冇得刷首抽了

棄坑
呢度仲有冇人接AC, 想放錢
10萬鑽石
中進度, 無頭+0 夏那+0 納達羅斯+12
仲有d 5星有興趣再講, 大部份都低星
倉有自選 攻5星 & 防5星券 各1
5傳說書, 約75本 5星技書
96XX古幣(折約12傳說書), 22萬名譽(折約18本 5星書)

50蚊 不二價

ios 係咁彈game完全開唔到, 係咪焗住要update

60

61$

呢到放帳
次次都俾人撚

達菲都可以嘅 新手過主線好用 同埋+12就得 唔使抽咁多隻助手

近排冇咩特別活動或者節日 所以可能而家開game刷首抽就冇送石
咁要刷首抽就要打主線打到有600石 再去抽上面嗰個傳說十抽

個acc咁廢 唔撚佢撚邊個

都唔係嘅 俾新手用係幾好嘅
多鑽同書 可以俾新手自己選擇

比夠你$99

屌你刷學院出左個傳說

玩左半年先得4粒6星傳說

我都係半年先第一粒咋。。

其實一般卷有咩用

堆肥用：

想問下個陣可以點執
由鑽1一直跌落去

練度問題 你修女上+12 炮娘+15 夏娜+10 已經幫唔少

白虎加幾用得

+12

要炮娘唔用吹波糖？

炮娘 = 吹波糖

Sor 我以為係打後排三格嗰隻

【台服招生】我地公會同另一公會組成一二會同盟啦， 宜家係度聯合招生！

一會名稱： 香港人撐廣東話 （主收肯一齊玩公會戰的）
二會名稱： 香港非裔圍爐區（休閒向，新手都可以加入）

收人詳情如下：

一會大佬贏左冠軍後，我地宜家每個星期日都會有地下競技場練習，歡迎鍾意玩地下嘅手足加入，一齊玩一齊學

無論想加入一或二會，都可通過Line ID: herofriends 申請。

修女玩完了

想問而家玩番應該玩咩服~係咪咩服都互通定邊個update d

最update係韓服 不過官方說法係今年內所有服會同步
今個月已經趕緊進度 一個月出3組新角色
以呢個速度下個月所有服就已經會追到韓服 達至全球同步啦
玩咩服主要睇會唔會lag機同多唔多人玩 呢度就主要日服同台服多

岩岩搵得番個ac🤣
望一望個tier list連車尾燈都見唔到🤣

好耐之前玩過 今日玩返
諗緊好唔好重新開新acc玩

新開acc會有個7天任務 會送7隻 6星+9 （3隻5星+4隻4星角）另加一隻六魔 6星+9。回坑應該都有，但係你回坑14日內無完成呢個7天任務就會無左。
所以你check下仲有無個任務先 無就重開好d啦

咁我想問下攞邊啲好 我隻+10西洋劍收垃圾 好心痛

日服依家仲有冇TG/LINE?
岩岩玩返 想JOIN

5星打手衣家通常揀炮娘或狐狸 5星盾就萬聖盾 5星輔就聖杯
其他你可以望返（46）上個post有講

世界大天 真係好肝
隔一陣就會俾人打到仆街

冇啦, 呢家抽10次必出黑劍...

未棄之前抽左咁多次唔計呢家玩返好蝕

之前就係抽唔到黑劍先棄..呢家玩返仲要周街黑劍...

鐘意比人虐待咩

有冇台/日服巴打唔玩賣ACC?

留tg?

出八夜消息未

下個星期四出

tg:browndusthk

我地公會原本攪左個改名行動 - 主題為：武漢肺炎來自中國。攪左唔夠一日，我地已經比官方刪左兩個人嘅名，我已經寫信去投訴。

另外，我正準備同台服其他大公會，一齊擴大個改名行動。唔知呢度有無其它公會嘅巴打會響應？日服又好台服又好，總之一齊攪大佢，如果佢地有本事刪曬我地d名，變曬Invalid都幾壯觀

台服都比人del?

係 一日內已Del兩個 其中一個係我地大佬 上次地下聯賽冠軍
佢個名貼左係招牌到 全世界都見到個名無左

你地好似巴哈開左POST
依家俾人DEL左既?

係 篇文已被搬到閒聊區 閒聊區d文係唔會係總版到出現嘅。

垃圾GAME

明顯似係台服班支那人報串搞到個名變INVALID

9成係投訴 因為目前都只係得我地兩個被刪名
係咪一定大陸人我唔敢包 你睇巴哈個post就知台灣人一樣有奇葩

想問下點樣counter高加值修女
輸到傻左

仲有冇人收台服acc 冇咩時間玩

15 hkd ok? 留tg

又撚

認真想收

50

黑劍完爆

睇得出

即係五月頭先出自殺天使 八夜助手最快都要下個月中

出得咁密根本逼人課金

垃圾營運

收台/日帳號
tg:browndusthk

1000$值唔值

冇黑劍唔值錢

呢個呢？都係1000

接手要將六蘿同冰盾搞到+15

之後仲要搞白魔+15

俾多D考慮我隻acc啦 #130

1500＄

以前日服既巴打係唔係到，我記得lihkg2會以前好強大,想回坑玩日服

【台服招生】我地公會同另一公會組成一二會同盟啦， 宜家係度聯合招生！

一會名稱： 香港人撐廣東話 （主收肯一齊玩公會戰的）
二會名稱： 香港非裔圍爐區（休閒向，新手都可以加入）

收人詳情如下：

一會大佬贏左冠軍後，我地宜家每個星期日都會有地下競技場練習，歡迎鍾意玩地下嘅手足加入，一齊玩一齊學

：原本改左個名【武漢肺炎來自P4實驗室】，已被官方河蟹左

無論想加入一或二會，都可通過Line ID: herofriends 申請。

想問下買首抽ac係咪會被ban
想去85買個
之前係85買過一次幾日就鎖左

會ban

買人棄坑個啲呢咁

呢個好難答實你
因為要視乎個帳本身有無做過違規行為

基本上仲生存既成品號都冇乜事

工作室刷初始號就會不斷死亡

我中過招

之後起巴哈同人換隻成品翻黎玩到而家

想問下巴打個首帳帳玩咗幾耐
同埋依家係咪仲封緊首抽帳?

同埋佢用咩理由封啲首抽帳
搞到我依家都有啲驚

玩左一星期就ban左

我仲要自己信用卡ios課金

1000%關工作室首抽事

巴打問多少少
你係多石嘅首帳定係8夜嘅首抽?
咁快ban
係咪因為退款?

自己刷實無死
一隻無頭就夠哂

其實係
但隻game都有一定歷史
新手玩會好辛苦 差太多進度

成品都係貴幾舊水
但首抽好似勁易封
想買首抽慢慢玩 但唔想又比人ban

最重要古幣同傳說書個量 有錢都冇得追翻

有錢想認真玩當然買成品

屌 龍騎屈到呢…
到時一人一隻 天下大亂

巴打再tg我 我換左電話洗左record

放台服acc
tg: ougahk

新手收左個ac玩
想問下傳說幣拎黎買技能書定買六魔八夜好

俾個倉庫嚟睇下先知點分配資源

幾多古幣 幾多本傳說書依家?

3700 0傳說書

巴打有無留意8夜助手?
心裡面想升邊隻?

無 我真新手黎
8夜唔係未出助手咩

冇六蘿點出街

如無意外下個月會出
所以你嗰3700古幣要小心啲用
因為如果你想加15隻龍騎 你要用1500古幣
買佢啲靈魂裝備
同埋佢增加咗個兌換係一次換五本
但一個帳只有一次機會一次換五本

如果要升六魔蘿 可能升唔到無頭
要睇巴打點揀
六魔蘿至少加十二 就算得活動
轉埋正太嗰三點 都要一定數量嘅古幣

要睇巴打嘅取向
想輕輕鬆鬆玩大天 啫係pvp
定想爭下排名

想輕輕鬆鬆玩
姐係一係換龍騎 一係換六魔蘿？

龍騎就送嘅 一嚟就加九 唔洗傳說書嘅
但如果要加十五 要用1500古幣嚟買佢靈魂裝備

都唔知隻ACC點救

換完你仲要抽助手呢

係咪咩活動送 要點先有

當佢出助手就會有個活動
主要係做啲簡單嘅任務就送

所以暫時主要留返1500
整隻六魔蘿？ 但我有無頭

唔好換住 睇定啲先

咁依家有啲咩要搞
50-10hard卡左 抄左youtube啲陣 但隻銀浪未夠力

8夜對六魔嘅影響仲未知有幾大
所以暫時睇定啲先
始終加十二 真係唔係咁易
就算你抽五隻助手 你都要用七本書加1500古幣
你短時間根本攞唔到咁多

因武漢肺炎搞到無得去夜總會所以唔駛比人剝光豬

唔洗抄啦 依家戰力膨脹得咁犀利
唔洗再抄啲古老陣

打世界王 得返半個鐘
搵個好嘅公會
打大小天
做每日任

有打世界王 大天都有打
小天無

首先呢隻game
就係要鬥拎最多資料
古幣最為重要
所以每日世界王十古幣好基本
有時間抄下巴哈或問下人 畢業埋佢

同埋入個好公會
公會都好影響到你古幣嘅數量
你新手入士郎巴個公會
就比較好 大家港人同聲同氣 又有人教你玩

小天就真係要打 唔好睇少每個星期60古幣
古幣真係好重要

主線 唔洗急住推嘅
你熟習下個遊戲系統先
到時有經驗就輕鬆過
同埋有問題問多啲
呢個post靜到仆街
我都唔想你行錯啲咩冤枉路嘅同埋

依家隻ac有個公會 唔知就咁退左佢會唔會唔係咁好
我有慢慢推下主線 到依家都唔識擺陣 好彩上手留值左啲陣

咁公會呢嘢你可以自己決定嘅
慢慢嚟啦 擺陣呢嘢
你打多啲公會戰就識擺

或者去神秘島打下人

見到白魔都被龍騎反死
岩岩先+12

搶人粉塵？

yes

白魔要收皮了

除左龍騎應該都仲殺到成排，唔會收皮嘅

都仲有作用嘅 咁佢不嬲都易俾人反死
龍騎唔反佢 都大把嘢反死佢

無版娘 無骨奶
龍騎真係唔知點拆
咁岩自己陣兩隻都無

係咪confirm 有＋9龍騎換？ 係就準備俾書無頭 微課玩家遲d應該抽邊隻助手?
夏娜＋10 無頭＋0 龍騎＋9(假如有得換)
應該出個時會有4000古幣

龍騎有得換

打算換骨奶
靠骨奶泡泡糖夏娜同龍騎死過

d人帶酋長上場

宜家有幾個方法：
1）骨奶+連擊角：一般用炮娘 韓服第一係唯一一個用六連法 應該貪佢可以打埋無頭
2）正太：好似話墓碑有五六個就夠打死龍騎
3）肥血角：主要用法坦 放跳格位卡住龍騎 最平民方法 我見好多人+9照用

我對骨奶有歧視 仲要隻助手係男 唔想用
不過打會戰都可能要整一隻+0以備不時之需

隻驚D畫真係正

FIT曬ME

可惜個戰鬥系統全自動太on9

你唔啱玩啫 唔代表個系統戇鳩嘅

但法坦都係殺唔到龍騎

殺到的 龍騎一路打唔死法坦就回唔到血 法坦炸多幾次就打得死佢

應該每隻+12 定谷+15一隻先

普遍都係 3隻+12 先

露露係雞係公廁

小天對親無論輸嬴都要打勁撚耐

你地日服定台服

繼續賣台服ACC

直接擺8591 LINK算

賣咁貴

你囉同樣價錢執隻勁過我既ACC囉

要交易完成喎

50傳點咁多傳助
2000蚊好撚低 2000蚊自己課都抽唔到一隻傳助

近排玩返大半年前既AC 唔知點上手求解答

我有4星魔法師, 4星攻擊手未換同六魔未換, 換邊隻好
我仲有十幾本4星技能書要餵邊隻
5星書要係邊到買
有冇邊隻傭兵係一定要合
我有2800 古幣洗唔洗換隻傭兵先
我仲有160張金卷 洗唔洗抽埋佢
同埋有冇一個網講邊英角色要配咩符文
最後係發展方向我要升左邊隻先
問住咁多先唔該哂各位

基本上冇得救

打大天長期低排位好無癮

隻GAME一擺低 想玩番基本上冇得追

其實真係平
差唔多咩關鍵角都練齊

未出助手嗰陣退左 最近岩岩返黎玩 想問下六魔拎咩好

同埋想問下我啲角色係咪全部過哂氣
見大天啲盾勁撚硬 我啲盾就好似紙皮咁

仲有啲5星 有冇邊隻係值得投資?

六魔蘿莉補
五星尤里

蛋糕法 法坦 龍騎 斐傑

估唔到六魔蘿都要收皮

修女為左斬法坦

無啦啦上位

但係咪真係多血到夏娜都炸唔死

多數擺二格位坦龍騎

搞到夏娜正中心冇乜機會打中法坦

好似+12夠用？你地有無抽

有d難
夏娜唔打正中心 可以打62500血
如果+15法坦就易d 31250以上血 就夠
+12就要成35000血 符文要好靚吓

528 大爆死日

過氣野就有新skin

5月韓服開發者筆記
1）惡魔城 61-65F
2） 同時反覆戰鬥功能改善 （可以看國際服的5月份開發筆記）
3）一眼讓你查看當前正在銷售的鑽石和付費產品的功能 方便你買買買
4）“推薦商店”和“鑽石商店”的商店合拼為“買買買商店”。
5）更新商店中有出售的產品時，將顯示通知，以使其更易於識別。（又是買買買）
6）5/28出新角色和助手
7）蛋糕炮cos修女

希望佢出助手啦
曾經同佢一齊打天下

係咪姐係6魔同八夜可以各選1個+9

如果你到時候新開黎玩：
第一個7日任務完成後：傳說可以7選1 （5隻六魔/骨奶/龍騎）
第二個7日任務完成後：傳說可以2選1 （骨奶/龍騎）

如果你之前已經完成左第一個7日任務 咁就會直接落第二個7日任務 完成後傳說可以2選1 （骨奶/龍騎）

好似有d誤導 寫多次：
如果你到時候新開黎玩：
第一個7日任務完成後：傳說可以7選1 （5隻六魔/骨奶/龍騎）
第二個7日任務完成後：傳說可以2選1 或5選1（如果你之前選左六魔，就只能選骨奶/龍騎 如果掉轉就只能選六魔）

【台服招生】我地公會同另一公會組成一二會同盟啦， 宜家係度聯合招生！

一會名稱： 香港人撐廣東話 （主收肯一齊玩公會戰的）
二會名稱： 香港非裔圍爐區（休閒向，新手都可以加入）

收人詳情如下：

無論想加入一或二會，都可通過Line ID: herofriends 申請。

去8561買個成品號

有冇咩係必要

無頭 黑劍 +12白魔？

六魔蘿要有 無頭我覺得唔係咁必要

最強路霸喎師兄
黎緊仲要100%使用率

你加得上去 又到第2隻屈啦

無頭由出場到依家都係第一名

有無高手幫幫手 咁既角色 點樣可以打大天梯勁啲
而家最高都係去到金三

放蛋糕呢個位不如放炸彈

更新小小資訊 成品號繼續賣

咁嘅陣容
出前八助手之前都賣唔出就慘

冇咩問題 賣出與否

28號都一定換+9龍騎谷上去

係決定洗唔洗走白魔

各位好

我想放個日服帳號

個帳號係清白號黎
未退過款都未課過黑金
想賣俾下一手有心人好好經營
平價放
傾岩過完數就可以轉手

有興趣 tg 傾
@M1903_a

補充返
有約29粒ur符
同埋本身有齊一套龍騎升好左既10lv 魂裝備
到月底出八夜助手
只要做完任務換一隻出黎就可以直上+10

然後名譽幣約7萬7
今期既野換哂

世王全部都畢哂業
拎哂書同幣 有save低d每日陣

大可以放心遊玩

其實隻驚仲多唔多人玩 睇落好靜 諗緊回唔回鍋好

我覺得要睇下你想唔想玩 唔係再多人都棄驚

想嘅 但睇落好靜 想吹下水都無咁姐

我估因為都入曬公會 所以好少呢度出post
同埋好多人都踎緊28號抽八夜助

用新角快刷符文關：

啱啱回鍋 爬咗下文 想問下以我個陣應該換邊兩隻好

換泡泡糖拆無頭定換九尾好

六魔羅定白魔好

同埋我啲角仲有邊啲值得用 見有5次轉技轉白劍？

thx

一般宜家都會選泡泡糖先 黎緊可以搭住骨奶打龍騎 不過泡泡糖要+15 九尾+12就用得 你自己衡量抽唔抽到咁多助手啦
黎緊六魔基本上會剩返修女同六魔蘿仲用得 白魔就GG啦 唔建議宜家換
今次活動轉技係for傳說角 唔係for普通5星角

男魅鐮刀 我可以唔洗睇

而家1會有無位？我係火神山骨灰撈飯

有 你去加Line ID : herofriends先

大家點睇自殺法

錢關5回合
應該無得再快了

助手正

其實無咩所謂 月底都可以離線掛

仲有冇日服玩家想入頭二十公會
但要有能力9星會戰

hea打既團咁都對到一團

28號未呀

開完冇耐世天就要打一早準備好15八夜韓仔

仲要輸人 火龍仔

自選+9龍騎係第幾日

唔係14日嘛

7日

大天要俾一早換左龍騎既人屈七日

咁醒目走去一早換龍騎 威返一個星期都抵啦

更新 過幾日就更新
高進度帳 日服
會平放

有興趣pm我tg
可申請入LIHKG8 有一堆巴打教你玩

過幾日更新都話人知
咁誠實點賣呀

咁真係玩完了

m巴賣幾錢

你有興趣pm我tg

「日服」
Lihkg8公會現在招生
公會戰結算多數為頭十名內
有tg吹水谷 緊貼韓服最新資訊
公會內有好多資深玩家可以互相交流
公會絕大部份都係真香港人

招生要求：
1.有能力打公會戰人士
2.參與公會戰
3.需加入tg谷
4.不歡迎藍色物體

注意事項
*由於公會排名大多數十名內
所以對戰對手都有一定強度
*我地認為參與公會戰係每位會員義務
因此每季結算貢獻分數為0者可能會被踢出公會

有意pm或tg我 夜晚會盡力覆你
名額4名

入面成堆變態
個會腸仲要

D變態比人鎖晒ac

輕輕推

輕輕一推
依家多左鑽6千5
古幣都1479幣左右

可以繼續pm我

垃圾驚仲有人玩

棄驚送日服ac

唯一要求係留係公會唔好走
有意留tg

「日服」
Lihkg8公會現在招生
公會戰結算多數為頭十名內
有tg吹水谷 緊貼韓服最新資訊
公會內有好多資深玩家可以互相交流
公會絕大部份都係真香港人

招生要求：
1.有能力打公會戰人士
2.參與公會戰
3.需加入tg谷
4.不歡迎藍色物體

注意事項
*由於公會排名大多數十名內
所以對戰對手都有一定強度
*我地認為參與公會戰係每位會員義務
因此每季結算貢獻分數為0者可能會被踢出公會

有意pm或tg我 夜晚會盡力覆你
名額只淨3名

慘 送ac都冇人要

好耐之前棄咗 想玩返
但應該脫晒節

小粉紅想入

好波！

JK弓助手

轉唔轉走白魔嗰九點好
咁如果轉 轉俾骨奶 正太 定男魅好？

骨奶or正太

有資源抽助手咪骨奶

兩隻都有能力清龍騎

感謝巴打

隻驚冇人玩

等多兩日白魔可以收工

其實已經收左工

繼續賣台服ACC

價格不變 陣容更強

仲差兩隻夏娜助手上+15
但課36000石好撚甘

唔會次次保底掛

今次活動兩野保底左都係夏娜條臭系

世天難打了
用夏 火龍 無頭
就冇得用骨

棄驚保平安

從來唔用骨無煩惱

抄功課

快d出JK助手啦屌

感覺mk仔 主格會變直傷

破唔到龍騎都係唔得

有無巴打 會無啦啦黑mon

無野了 原來官方都已經知道

台服一會準備收皮